暴風雨下嘅香港人

而家落緊好大雨，天文台話黎緊幾日都會係咁
連個天同配合埋而家香港嘅局面

任暴雨下，志向未倒下
雨傘是一朵朵的花 不枯也不散

香港加油！！